(有片) 貴州反了 公安開槍 爆發警民衝突

仲開咗幾槍
反了反了 支持貴州獨立

Old news is so exciting

支持公安嚴正執法 止暴制亂

大紀元好難信

支持公安開槍殺死暴徒

做緊咩

支持中國公安嚴正執法

佢地收咗美國佬錢架

咁少人

屌，細蚊仔玩吓啫

真係槍聲

係。。。 有無咁淡定。

同未必真係貴州，就算係貴州都未必係呢幾日

鄰國班廢中做咩?

無人戴口罩，唔係好信係近期

似向天開槍，所以冇野

向天開槍